偽黃Dahood 呃9香港人

今晚’訓醒‘去旺角食飯 經過Dahood 見到成對Vans 放係門口玻璃櫃賣 入到去成個Conner 都係 又想呃9香港人

If you spell like a cop imma think you're a cop

垃圾公司

見到有支那寶就知咩事啦